白影被跟蹤 怕12小時後被失蹤

我被可疑人士跟蹤，如我超過12小時無更新，大家勿念。

重申一次，我只是一名獨立記者，甚麼也不知道。

最後借用黃婆婆一句話：「我可以輸，但大家一定要贏。」

#札記

Push

推

笑撚左條尻芝媽碌都要浪費資源跟

又黎 好撚多國安

已經向連登法師🧙‍♂️求救

香港人係真係會勿念。。。

呢個記者我無記錯雨傘已經開始付岀，望安全

我會記得你

好鐘意白影 佢仲要有家室

國安

巴打你返嚟啦？

你連佢都唔知係邊個就算啦，佢抗爭好多年㗎啦

大家要做好手機加密

白影出Post Confirm 即快出事

佢自己咪國安

回歸咁多年，根本四圍都國安
雨傘嗰時，學生動源啲成員直頭話國安係屋企對面條走廊等佢哋
齋等齋望你，咩都唔做，日日嚇9你

影低跟踪狗存證！！！

估計有四五萬人

有冇傳媒機構幫佢 立場 獨媒 etc

樓上國安做咩呀知更鳥到底去左邊呀，還我知更鳥呀

開始白色恐怖了

唔理和理非，而家全民被監控

影返國安，放上網

唔撚係掛 唔準勿念呀

自我介紹？

國安？殺

push

上次鏟青佬坐隔離等我食完早餐啦，咁又點？又咪三兩吓跳出跳入放甩咗佢啦

回你老母個龜頭

係邊 吹雞捉班國安去傾計啦

你都知自己仆街

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

長官，你在說自己？

乞完錢後開始鳩噏

推啊越多人知佢越安全

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

正確做法，人多一眾先有計

岩
捉佢出黎鞭

一早知道！ 最好有咩事就搵美國領事

收皮啦

變左國安啦...

睇錯白警心諗有都一早俾人ko曬

搵美領？

屌, 開始真送中

搵英領/美領

報平安

回乜春嘢歸
係政權交替

唔好有事

快D去搵美領
但係佢有老婆仔女

一直都有洗頭艇
搞完成年大頭佛送中條例，枱面搞唔成
就用番舊招
屌你老母共產黨

共慘黨真係極邪惡
唔殲滅佢人類唔會得到安寧

清算開始

Good idea! 最好send 埋比各國領事，唔比佢哋入境佢地國家！

推！

同埋其實上面咁貪

有咩請佢哋食支煙吹水

實有計傾

人地都係嚟放假

開live穩陣啲

屌

快d 搵朋友一齊

如何證明十二鐘再出帖文果位係本人

捉佢出黎先有用

又要玩社運cv ？

未必係狗 國安

Push!

Simon 訪問都話在香港、台灣都被人跟蹤

彥霖失蹤當日影的2張相都有d怪
好似唔係影自己咁

======================
全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

Wtf

鄭文傑話留意隻手有冇手帶

新年揮春

佢而家做高登
會開live

再之前去德國探黃台之瓜都有開

留名

條友搏出位你地又真係信
見到人地出事又要係到刷存在感
唔撚係啊嘛 啲靠讀者比料生存嘅記者 國安撚會跟蹤你

又一condom

等待的同時可以簽左聯署先 [所羅門認證]

好多秘密狗察

啲國安多到痴晒線

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

乜嘢係芝媽6 大6人？

Lm

佢啲讀者....

多得睇間諜小說同間諜電影嘅人都知間諜同領事館嘅關系。一談到間諜，啲人就會諗到領事館。
中領館嘅工作人員唔會個個都係間諜，我絕無此意。但見到領館官員，我都會下意識嘅條件反射，本能地覺得佢哋嘅笑容後面隱藏住不可告人嘅目的。問題出喺我臨出國前畀中國國安部門睇埋嗰段經歷上。

當然，國安部門同領事館不同。

我申請到咗一家A國大學錄取通知書。我憑A國校方嘅錄取通知書（I-20表）喺南寧公安局攞咗護照同張出境卡，畀告知前往A國領事館簽證成功，我先可以以赴A簽證為由返公安局領到第二張出境卡。兩卡並用，先至可以離境赴A。

從A國領事館攞簽證後，我應南寧公安局嘅要求 鋪攞第二張出境卡。不料，接待我嘅工作人員告知有關人員要同我傾計，要我少等片刻。
陣間，一位西裝革履精幹嘅中年人出嚟同我握手，自我介紹係科長。寒暄之後，佢話要換個地方講嘢。

我同佢行出辦公室，上咗停喺側門外嘅轎車，佢一路車我朝郊外駛去。我路上幾次試探，佢冇搭腔，一本正經地板住面唔講嘢，我都索性不再出聲。

冇幾耐，架車過咗邕江，停喺近郊嘅賓館門前。當時賓館度好靜。佢一粒聲都唔出噉羅住我一直朝行，我有一種畀綁架嘅感覺。

我終於嚟到一間大餐廳，餐廳度空空蕩蕩，得正中間孤伶伶擺埋一張四人食飯台同兩把凳。兩個面對面坐低，科長睇住我睇咗好多一陣，嚴肅開始講嘞「國家嘅政策係要求每個出境人員都守當地嘅法律，做個守法好學生」

一位女侍應喺餐廳門口探腦，科長同佢點頭，回頭對我話：“邊食邊傾。”女侍應就開始起菜，顯然科長係呢度熟客。

餐廳嘅主色調為紅色，地氊、墻、窗簾都係紅嘅。墻嘅顏色較淺。窗簾只拉開咗一半，室外係陰天。諾大嘅餐廳半明半暗，光影闌珊。頭頂嘅法式吊燈冇開，隱隱噉閃住熒光，好黑。片刻菜齊，科長擡手：「唔好客氣，隨便用啲」
張枱上面擺住四餸一湯，鹹濕香味都唔錯。科長墊咗幾啖飯。我低頭小口飲湯。

科長柔和聲：“我哋查咗妳，組織對妳好信任。”

佢開始講改革開放嘅大好形勢，講摣手西方先進嘅科技喺中國將有幾大嘅用武之地。我眼中露出嘅一絲不屑，佢噉話：“A國有好多嘅科技同商業信息，對國內嘅幫助會好大，可唔可以幫手？舉手之勞姐”
我好鄙視，科長嘅目光忽地陰沈，氣氛驟然變凍。我記起此行嘅目的：出境卡。我慌亂攞起湯匙。
科長溫柔話：“呢個湯嘅味道認真唔錯，我可以叫佢哋加小小。”
佢似笑非笑，洞穿一切。

“我係個書生，勉強搞啲……”，我敷衍住。

“唔急於做決定，諗下都好。”
科長好有耐性噉話：“唔急，慢慢食，橫掂都冇乜事。”
佢話“組織上對妳好滿意，好關懷同信任。”

我最後表示“要諗下”。
科長好失望。我終於攞到出境卡，賓館出嚟，科長車我返屋企。

“好多留學生都會有一段好艱難嘅開頭，”科長好關懷，“如果錢唔夠，我呢度可以先攞啲畀妳。”

“唔該，但無功不受祿。”

我同科長握別。佢叮囑：“妳係聰明人，我好欣賞”，“妳做嘢好醒目，同同學關系都唔錯”，“妳潛質好大，組織上想同妳再傾一下。聽日得唔得？”
我：“好，乜時間？”
“九點正我哋嚟接妳。”

pish

up

Pushhh

推上去

5個鐘喇

我見佢fb有更新 咁係咪真係冇事

Push please stay safe

過左6個鐘
你仲係唔係度？

堆

鍾建平拎佢AC LIVE緊

甴近平

最後白影安全不？

果陣有人話係台灣叫埋啲台灣手足出黎聚
我心諗 如果比人跟蹤咪大獲
點解下面有幾個話台灣邊有人跟蹤
小心使得萬年船 做咩都要小心 比人影左相都唔知

比警魔殺左搶手提都有可能

聽左5分鐘
都唔係好明

明了

樓豬定時報個平安 好擔心

即係點

7個鐘 樓主安全？

有無事啊

Pppo

報報平安先啦！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

有人跟，直到行埋去條友度扮問路，借火乜都好
條友知道敗露就會走
Ps:有fd試過係屋企附近俾人跟咗成粒鐘，
最後都係咁做嚇返條友轉頭

如果係國安你問路嗰下就已經比人捉咗

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

其實呢啲中共手段做咗好耐
我兄弟2016年因為搞港獨比中共間諜跟蹤 （佢上過報紙新聞）
有一日收到大信封裝滿佢同埋屋企人平時生活照
恐嚇佢唔好再搞 佢都暫停左幾個月

反跟蹤我試過最長整咗個半鐘先甩到身 總之入地鐵站不斷兜圈 可以最好搵埋朋友引開追兵 不過嗰一次應該係普通警察

佢已經變成mon Po 狗。

人多，反跟蹤加影相.....
有人話國安呢類物體有成幾萬係香港.....點搞？

？？

1

樓pig?

黎單有啲印象
幾年前都變咗好多，俾人恐嚇算萬幸
以家直接捉人上去變浮屍

我朋友應該冇乜周圍講（淨係一個網上節目講過一次）

類似嘅好多宗

Ok然後你幫佢周圍講

佢唔怕公開，但係如果你聽到就可能係另一單，因為有其他受害者比較高調。

諗起陳彥霖喺太子站自拍嘅倒影

我地平時可以點留到手足有冇俾人跟？